\section{Apresentação, análise e discussão dos resultados}

\subsection{Resultados preliminares}

Com aplicação da metodologia de agrupamento de dados, foi construído uma sequência de hierarquias de
currículos dos professores dos programas de mestrado e doutorado da Universidade Nove de Julho. Tal hierarquia foi definida como: $\mathcal{T}^{2013}$, $\mathcal{T}^{2014}$, $\mathcal{T}^{2015}$, $\mathcal{T}^{2016}$, $\mathcal{T}^{2013-2016}$, onde cada hierarquia é configurada, na etapa de segmentação, para extrair informações dos períodos de $2013$, $2014$, $2015$, $2016$ e $2013-2016$. Na Figura 2 é possível ver o resultado da aplicação desta metodologia.

\begin{center}
	\tabular{cc}
		\includegraphics[width=0.4\linewidth]{4.png} &
		\includegraphics[width=0.4\linewidth]{5.png} 
	\endtabular
	
	\tabular{cc}
		\includegraphics[width=0.4\linewidth]{6.png} &
		\includegraphics[width=0.4\linewidth]{7.png} 
	\endtabular
	
	\tabular{cc}
			\includegraphics[width=0.6\linewidth]{11.png}

	\endtabular
	
	\textbf{Figura 2. Resultado em formato \emph{html}.}\\
	\emph{https://db.tt/5JnRPH7e}
\end{center}


%Nesta fase, pretende-se inciar as implementações do modelo. Esta implementação visa a construção em linguagem computacional da ferramenta proposta. De acordo \cite{sargent2013verification}, é neste com  momento em que os analistas utilizam um software de simulação para construir o modelo. Construído o modelo computacional, o analista deve verificar e validar a capacidade do modelo em simular a realidade. Os passos de validação e verificação são importantes para pesquisas de simulação . Um modelo é considerado validado
%quando possui a exatidão necessária para cumprir as metas do modelo. 

%Tendo construído o modelo conceitual, este deve passar pela validação, de modo a evitar que acarrete erros nas etapas posteriores. Validado o modelo conceitual, as variáveis de entrada e de saída do modelo serão determinadas, os pontos de coleta de dados serão identificados e por fim, os dados necessários serão coletados. 

%Este trabalho pretende ser encerrado com a elaboração das conclusões obtidas como resultado de sua modelagem matemática. Serão identificadas, também, as limitações observadas na realização do trabalho, bem como serão apontadas as sugestões para estudos futuros, possam acrescentar as constatações aqui apresentadas.